Iphone SE : A big step for small (2016)

其實如果想要細機，而家仲有咩選擇。。。

警務人員子女關注組

SE2 囉

細機

搵up dup 電話鋪買se

SE2咪細機

係鬼

SE而加係迷你機

咩文宣design嚟

大佬我個mon成37寸 睇到你個文宣真係嚇一嚇
電話睇就唔恐怖姐

屌你老母想趕客咩

部SE1用13仲係順撚到癲

手足來架

只係令人諗起哈囉喂喎清

行12定13 run得快啲？

有BUDGET, 等iPhone12, 無就買iPhone 2020,
已經唔會返到4吋年代.

四吋先係Perfect size

3.5 先係

咁係12嘅
同埋13倒水

Block > 上一頁